有冇人覺得icc班食Q西

如題

Yes
But there’s no urgent need to talk about this